[凌晨自貼預定]今朝有3號風球或者以上, 我即刻自拍

請期待

冇人想睇